搭緊車，好想拖住隔離個女仔

點算好
見到隔離個靚女就突然好想拖女人
問唔問佢好

10

9

仲要有陣淫香
手細細又白又滑
腿又正
就嚟頂唔順

問吓佢求我佢會唔會比我拖

吓

戎埋女仔啦樓主

直接姦啦

本應都諗住。但係見到佢忍唔住

扮下唔小心摸一摸好啦！

佢應該都想
似係準備去蒲

點扮 就落車啦

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

問左 臨落車前拖左

好滑好正

戒埋FF啦

之後放左佢隻手落我

無圖扑埋都得啦

而家同條女等緊車

痴撚線
毒撚FF

去扑野

直接對住佢噴精啦